有冇人覺得鄭立近年寫文語氣唔同咗

以前睇落佢啲文筆好冷靜，

而家成日情緒勒索
成日「你係怕死/貪錢咪認囉」

咁近期局勢節奏咁快
有好多野大家唔講盡啲都唔知之後有無機會講啦

成日高高在上咁 越睇越唔鐘意

根本就係踩港撚

自卑變自大

香港人就係廢柴
自己唔自強
係度玻璃心
俾人踩係應份

喺連登踩鄭立

笑死

其實自己就係支那種dna
人叫你面對現實
你就覺得hurt hurt

又點啊另一個踩港撚
香港人有幾廢啊

好現實好抽水

玻璃心頂唔住咪唔好睇

咁要點樣曲線講泛民貪錢